星期日就係梁義士逝世六半年

送中條例仍危在旦夕，6月15日既晚上9點梁義士響太古廣場用自殺黎想換取政府既回應同社會既關注，而星期日就係梁義士逝世六個月 希望大家可以集思廣益 有咩活動可以做？🙇🏻‍♀️

原地追悼會

推

金鐘見